今屆英超暫時最對版、最唔對版既收購係邊幾個？

最對版、性價比高：James、狄拿曼斯？

最唔對版：Pepe？

James 雲比沙卡

最正 雲比沙加
最差 比比

2和b

So恩祖係咪今季？

牙祖安 FREE

全球最佳收購 哈利麥佳亞

一入魔就做隊長就知勁野

joelinton 40m

Andy Carroll Free

頭槌都入唔到一球

堅，免簽人工又唔高又有表現，平靚正

最對版：艾巴咸
最水貨： Pepe

lukaku

主力賣波衫

佢係走佬後最對版

我出街會戴埋隊長badge

對版abraham
不對版pepe

最好：雲比沙卡、馬古尼、James

最差：其他全部

對版James Adrian Awb R.Jimenez
唔對版 Pepe

比比冇得輸架喎最唔對版

李城泰國李斯

熱刺 買摩
防反勁到!

阿仙奴隊史最差都無得輸

屁屁

pepe我屌你老母

最對版係大衞雷斯
唔對版係屁屁

80m都買 之前咁節儉 依家千年道行一朝喪

仲要分期找數 好似供緊負資產樓咁

俾幾多錢咪交幾多貨囉
分期咪實力都分埋期有咩問題

想問邊個係james...

呢樣真
等full pay後應該變球皇了

曼聯個威爾斯仔?

阿都幾多水貨

大衛雷斯 屁屁

湖人果個

Kean同pepe都幾水貨

kean水到已經想番意大利

下， 艾巴咸係召回炸喎， 撚係收購

記錯

最對版 iwobi

drinkwater最對版 係車仔同般尼都係玩ig

最差Pepe真係當仁不讓
最好我覺得係李城泰利文斯，雖然上季已喺度但今季先買斷，加埋佢李城條中場線勁好多

reece james

泰利文斯有咩勁`

come on James

pepe歐霸後備出十分鐘兩球罰球反cup呢d係球王級表現
點解會話水貨

普列錫， 孟治就係如果咁計

7112525， 重有咩人

你係咪淨係睇左個場

計埋性價比最佳應該係Adrian免簽幫利拎咗歐超同半隻英超
其次Daniel James同AWB

最差一定係pepe㗎啦

吊你啦
2個月前係到吹奏比比

燈死左

屈有無買到人
BTW其實係PEPE差定根本阿狗自己問題

應該冇邊個估到英冠仔表現好過堆周薪10萬英鎊以上嘅人

錯了，雷斯係對版

白禮頓Maupay，成條中前場有佢差好撚遠

最差: pepe同紐記 40m Joelinton
利申：紐迷 懷疑肥佬洗黑錢

on9 肯定紐狗個巴西佬前鋒最衰

ching小氣到

某位會員cap的
名唔講了

睇到後半句，笑左出聲

有無簽埋同一個髮型

搞清楚先 pepe個case可能路係球員廢 係阿狗廢

係 比著踢利記既話又一個捧到上天沙拿D把握力其實同佢差唔多咁屎

mount 自家青訓借咗去打比郡咋喎

沙拿係多機會哂 從來唔覺得佢射術把握力同世界級前鋒比係好

Raul Jimenez, Ings 都係今年先正式買斷, 都算係good deals.

史波寧去羅馬好似都對版

但pepe d decision 同埋門真係好差, 有次反擊單刀橫傳, 射波又成日龍都唔中。

屈買咗Sarr

直頭全季最kai收購, 睇到嘔血

修頓個位查阿當斯都好差

朗當勁到咁
都唔要

sheff utd lys mousset同借dean hen

朗當上季係借番黎
今年去左大連了

黑碧

玩到雲迪克一棟都無喎

曼聯班人全部英冠料overpaid

12m買朗當唔要，要用40m買條世紀大廢柴返嚟

岩 電欺keep到咁廢

緊係曼連任隊最對板

可以簽
班主 講佢29歲 唔比長約
上季最佳球員

師兄識波

阿拿 同愛華頓果堆都唔太掂

Ings如果唔係去左利記同大傷左，發展應該會好好多

李城個中堅，仲勁撚過麥佳亞條廢屌

起碼好過Pepe，巴西佬暫時至少入左熱狗波拎左3分

最差就無爭議
一定係pepe

1.80m天價
2.入波助攻極小
3.長期後備

麥龜亞 我都覺得性價比差
80m買返來 應該想有雲迪克的作用
但條後防又唔係真係好好多

賣左佢的李城 防守仲好左

英人+曼聯買人
價錢係咁上下

3大水貨
比比 - 3大之首應該無咩爭議
尼當比利 - 開季4個幾月仲未修到身，咁貴買返嚟坐多過踢，摩佬上場試過都係唔用住
祖連頓 - 懷疑係咪職業球員嚟，停/傳/帶/射無一樣做到，連攞身位，護波同走位都唔識

麥龜最多話買貴咗，但某程度都叫幫到曼聯後防
韋斯咸個Haller我覺得都同祖連頓差唔多，不過叫頭搥有返咁上下同入到幾球波

尼當比利唔會la 同埋佢真係帶到隊波需要嘅能力
起碼2,3場救左隊波先

Kean個啲水好多

Sor, 唔記得咗Kean嚟咗英超

pepe歐霸

Kovacic

艾約斯都窄窄地
有睇開李城波都知佢成日拖慢晒進攻
不過好在9:0大屠殺果場加返d分

雷斯
稱職地做炸彈

不過其實前鋒第一季真係要適應英超先

最對版 VAR(利物浦）

最唔對版 大衛雷斯（阿仙奴）

下？件癗斯先對版
本身都係咁廢成日失位
黎到呀狗一樣

馬天利尼啦
蔗渣價燒鵝味

今屆唔知，不過1718最唔對版一定係利狗75m買隻後衛小丑

呢個可以bin幾多年

英超冠軍都就快到手
都仲要J歷史

青訓都叫收購？

Pepe琴晚爆發

燈撚到

雲迪克

都唔撚值啦
8千萬講緊要carry隊波嘅級數
佢表現仲屎過800萬買番嚟嘅巴丁幼幼

占土洛迪古斯

最唔對版: 伊美利安奴·沙拿, 成季隱形

Full pay 之後免簽

但pepe傳波都廢

搬尼矛夫
Harry Wilson
雖然係借將

阿伯拉罕車仔青訓

西咸個haller好似都40m 最近正選都冇埋

屌拿星，自己開完個post完全唔記得左自己開左post

諗起熱刺個盧思素買斷左定借番黎？

開季前簽到佢個個打晒J，點知打左幾個月出都冇乜出過

開季無耐就傷啦 係上個月先好番

16m借，有歐聯必須買斷，季中買斷會平

Kean又係，吹到祖記超新星，黎到英超冇晒料到，但先19同先20m就過得去啦

鏝個rodri其實對唔對版？ 踢落配唔配得起70m個價

? 依家呢

唔怪得今年熱狗放棄前四